有冇人好僧d成藥廣告？

D感冒藥尤其是....
果個咩urgent 野即刻開會....
又或者"你都唔係第一次架啦"
呢兩個濕尻廣告尤其是，屌你老母，病左嚮屋企休息啦，返乜春野工？

Sorry , 打錯字，開過